中聖書院40歲吳姓男教師 涉性侵至少5女學生

有中聖書院學生揭發，一名身兼基督教團體身份的40歲男教師，過去3年涉持續性騷擾最少兩名女生，多次於私家車上涉非禮女學生。該男教師連環物色受害者身邊人，兩女學生估計連同自己共有5名受害女學生，事件今年6月在校內首曝光，男教師隨即離職並銷聲匿迹，警方及教育局已介入調查。

涉嫌性騷擾及性侵犯女學生的姓吳教師現年40歲，已婚並育有一女，於深水埗中聖書院任教最少15年，校內深受學生愛戴。他在校內及多個基督教團體擔任多項要職。

消息指，吳本身不時以私家車載女學生出入，校內多名教師亦對他的行為有微言，但因吳向來對學生熱情親切，認為只是寵愛學生。現年18歲的女學生X及17歲的女學生Y指，吳過往3年常以其私家車分別載她們出入校園，並於晚上私下載到寂靜位置，在車上性侵。

X指2014年接近暑假時，吳有次載她到青馬大橋觀景台正式表白，X拒絕並感到被非禮，認為該次是人生污點。開學後吳常纏擾X及多次觸摸其手及面，「佢好煩，不停求你見佢，如果我見佢十幾分鐘可以令佢收聲一陣，咁我見囉」，情況持續一年。

或另有3人受害

至2015年吳結識X的好友Y，轉移目標到Y身上，同樣接載Y上學及放學，並於2016年向Y示愛，指當Y是女兒般疼愛，並非男女關係。Y指吳其後常於晚上7時後，載她到學校附近寂靜位置，於私家車上對她強吻及摸胸、捉着她手摸自己下體、要求看Y底褲等，「當初我喺佢架車上面覺得唔舒服，想開車門走時，佢即刻鎖門，之後每次我都覺我唔會走得甩，而且佢會講我唔見佢，佢要食藥，情感上我好驚，覺得唔可以走」。

直至今年暑假前，Y發現吳轉移目標到其好友身上，她估計校內最少有5名女學生疑被性騷擾。二人向學校投訴，學校即設危機小組並進行調查及報警，7月中，校方向全校教職員出通告，指吳已辭職。二人因擔心吳會到新學校任教，並有其他學生受害，故公開披露事件。

中聖書院校長曹美娟不回應吳是被辭退還是自行辭職。她指校方收到投訴後啟動危機小組，警方接手調查後，校方已停止調查。有知情人士批評，校方報警後不再繼續調查是不當，指吳離職不代表解決事件。而大部份教師亦不知吳被投訴。

協助兩名學生的立法會議員鄺俊宇要求校方嚴肅處理，指危機小組應繼續調查，擔心該教師會在其他學校繼續性侵犯學生。警方回覆，兩名女子指被一名男子非禮，兩宗案件合併交由葵青警區刑事調查隊第三隊跟進。並於7月18日在沙田區以涉嫌非禮拘捕一名40歲男子。該名男子獲准保釋，9月中向警方報到。

教畜仆街死

他在校內及多個基督教團體擔任多項要職。

信教果啲個腦真係痴痴地線

信教都有性需要，上帝俾既考驗(不過過唔到)

不過過唔到

d耶撚真係好撚虛偽
屋企都有件

X同Y係兩姊妹,識食

thats why

40歲 ? 60歲差唔兔

博恩浸信會有限公司董事，但今年1月已辭去董事一職。

做教畜真係正
又食又拎

深水埗中聖書院爆出懷疑男教師非禮女學生事件，受害兩名女生分別為17及18歲，其中一人遭非禮逾一年半，行為包括濕吻、摸大腿及胸、被捉手強行觸摸男方下體，兩女啞忍多時，今年6月終向校方投訴並報警。據了解，該男教師已被警方以涉嫌非禮拘捕，獲准保釋候查。該校今日(4日)在學校網頁刊登新聞稿，指有關教師已於7月中辭職，事件交由警方調查。

該學校網頁表示，該校於6月底接獲學生就相關教師涉嫌有不恰當行為之投訴，已隨即請輔導主任及社工了解事件，並為學生進行情緒支援，與學生家長交代事件，又暫停有關教師的職務。學生由社工及教師陪同下報警，該校已將事件向教育局通報。

據悉，涉事的吳姓男教師在該校任教超過10年，更擔任校內基督教小組主任，已婚並育有一女。有消息指，他得悉事件曝光後，主動向學校辭職，並已在一間特殊學校覓得教席。負責協助兩位受害女生的立法會議員鄺俊宇表示，吳一得知學校展開調查，即主動離職，令學校調查被迫中止，避過受責及暫停教席。

鄺指出，吳涉嫌經常以關愛學生為由接載放學，並載到僻靜處施以獸行。東網正向教育局及警方查詢，未獲回覆。

仲識得避去特殊學校搵食

CLS, 破晒囡囡處

Band3 MK中學黎，邊度仲有處

耶撚表示：係神指引我老強你

俾人非禮成年唔出聲？？？

有問題

叫雞啦， 仆街

香港+1

性侵唔係指插入下體咩點解我睇晒成篇文都唔見有

X指2014年接近暑假時，吳有次載她到青馬大橋觀景台正式表白，X拒絕並感到被非禮，認為該次是人生污點。開學後吳常纏擾X及多次觸摸其手及面，「佢好煩，不停求你見佢，如果我見佢十幾分鐘可以令佢收聲一陣，咁我見囉」，情況持續一年。

X條女 自己心甘情願走入嫁車到 唔到佢大庭廣眾可以抱到你入嫁車到?
你話佢煩 想佢收聲 block哂d whatsapp 電話
個老師係學校都唔敢係咁多人面前煩你啦
仲要持續一年 知道個老師變態 一早就舉報佢啦
都on99

教畜+耶撚=人渣

入去坐先係考驗
之前有學生妹係恩賜

其實有時好珮服Ｄ阿sir
成班嬌嫩肉體在前